林鄭回應移民問題：市民有出入境自由 稱社會回歸平靜理性感受很深

特首稱有足夠支持又克服到困難就會嘗試進行境外投票

行政長官林鄭月娥表示，第七屆立法會選擇押後一年，但當局已要籌備有關選擇，她說，當局正在研究境外投票事宜，若果有足夠支持又克服到困難就會嘗試進行，但如果出現很多不支持聲音又難以克服問題，就難以勉強推展。

林鄭月娥說，領取了港澳居民居住證的香港居民有近30萬人，她每次到訪在內地的港人，他們有表達說與香港有聯繫但無得投票，因而激發當局研究探討有關議題，但目前未能具體交代草擬法案以及交予社會討論的時間是否趕得及等。

林鄭月娥被問到目前港人多討論移民議題，而施政報告亦未見有改善行政立法關係的內容。

林鄭月娥回應說，《基本法》寫明有出入境自由，會尊重市民到外地發展生活學習，今日在平靜理性環境下宣讀施政報告，感受很深。她又說，改善行政立法關係仍是主調，希望公眾客觀持平，不要以政治立場看待事件。

柒婆遲吓會宣布移民去西方民主國家/台灣已經違反國安法

唔會，香港太多外國護照藍絲啦
只會話用BNO visa移民，同埋用加拿大/澳洲lifeboat program移民就違反

改善行政立法關根本就係典型政治行為

同「議會內外唔應該太多政治」有得揮

大部分 特衰政府 最高的高官，家屬都係外籍

用把刀捅完你
叫你唔好反抗捅翻佢

暴好都可以係理性

戰爭就係充滿理性嘅暴力

相反見到香港嘅情況都唔反抗而硬接受，呢件事先係唔理性

呢頭話改善行政立法關係，嗰頭話不應持政治立場，台灣都係被中國用飛彈指住然後話要和平統一

人地選總統首相先有境外投票
你比人選特首先講

感覺成份野就係要你地港豬遲早接受香港同廣東合併
第時唔會再有過關呢回事

真係多撚謝哂

睇落平靜就當真係平靜咗

串撚到佢

澳加係特衰護照都得佢唔沒收護照/完全禁出境都冇得阻

佢就係要你驚到唔敢出黎/出聲就夠

寫住有出入境自由
同
係咪真係有出入境自由

係有啲分別

7婆講野都好信？

佢嘅意思係：擺明趕真香港人走

佢首先會限錢走，至少呢幾個方法移民唔會拎得返mpf
再黎就係接受外國開門移民=犯國安法，即係冇得返香港，但錢帶唔走，即係沒收
咁都阻唔到人走就會收護照/禁止出境

仲話你唔反抗咪無事lor

吹晒水！你返大陸見領導人啫，幾時係行程中接見過係大陸嘅香港人呀？

其實林鄭代表唔到香港

佢好似好開心班黃絲會走